Q:Are they male?
Q:Is he the brother of Zeus
Q:Is he the lord of the underworld?
A:Hades
A:Poseidon
Q:Is he the son of Zeus
Q:Is he a demigod?
A:Hercules
Q:Is he the god of wine and partying?
A:Dionysus
Q:Is he the god of smithing?
A:Hephaestus
Q:Does he carry the sun accross the sky in a chariot?
A:Apollo
Q:Is he the god of War?
A:Ares
A:Hermes
A:Zeus
Q:Is she a sister of Zeus
Q:Is she the wife of Zeus
A:Hera
Q:Is her daughter named Persephone?
A:Demeter
A:Hestia
Q:Is she the daughter of Zeus
Q:Is she the goddess of love?
A:Aphrodite
Q:is she the goddess of the hunt?
A:Artemis
A:Athena
A:computer
